快d做仆街仔

😛😛😛正 皮已正 請樓主好好反醒

而家d女個個一樣樣

法官大人

請問有咩睇？何為叫快做仆街仔？

全部都一樣樣

無咩特別

弱智仔，知唔知咩叫做仆街仔 想block鳩人地個網呀on9

知唔知咩叫仆街仔

根本全部女都一鳩樣樣

好似update 左 f5 就唔同囡囡

睇睇下條女 唔見左

有冇backup 到

有得backup

fbimage

有咩特別

人手bqckup 住先

知唔知乜野叫仆街仔呀樓豬

點backup？

right click download

係咪樓主你整架！？

係未玩呀 咁多張 右鍵backup 到生骨刺喎

我淨係識打j 同開心share